唔明室內禁煙有乜用🚬🐋

照食🚬🐋haha

@快刀斬阿麻

你個條係鯨魚嚟

唔怪得知你會破產

🐋